認真，可唔可以告九巴？

今晚一車車咁裝哂啲雞出去

算唔算賣淫

樓上做乜鳩

agger

屌唔到嘅女人是雞
呢啲時候連登特產痴線毒撚又出黎怨天怨地

九龍塘？

非法走私活雞

Agger

根據《刑事罪行條例》（香港法例第200章）第137條，任何人明知而完全或局部依靠另一人的賣淫收入為生，就是犯法，最高刑罰可被判監禁10年。

控罪的要素是收取明知是從賣淫行為賺取的金錢，或者明知娼妓以賣淫賺取收入，仍然依靠娼妓維生。這項控罪有時簡稱為「依靠娼妓維生」，貼切描述罪行所指的寄生蟲行為。第137條列明「任何人」，意即犯案者可以是男性或女性。純粹收取娼妓的金錢，例如收取膳食費或住宿費，並不足以構成干犯第137條所訂明的罪行。法庭必須考慮被告與娼妓之間的關係，以及被告在甚麼情況下收取娼妓的金錢。控方必須證明，被告知道自己完全或部分依靠他人賣淫的收入維生。

根據第137條，控方可依據以下三個個別情況，證明被告違法：

證明被告與該娼妓同住；
證明被告慣常地身處該娼妓的工作場所；
證明被告控制、指示或影響該娼妓的一舉一動，以顯示被告正協助、教唆或強迫娼妓賣淫。
如果控方能證明上述任何一個情況存在，法庭便會假定被告明知而依靠他人賣淫的收入維生。

應該難啲

有冇啲條例可以告到

做雞既話要搭九巴？

認真 可以

如果你知道我地係邊個一定唔敢串我地

廿幾度冇得玩黑絲

樓主FF到 救唔到鳥

唔撚得既

得了

以為係老納開post